想問下俾cccu收咗之後 想申請學資處既資助

請問而家申請得未？

Helppp

未

新生？未

自己同院校拆掂，綜援家庭可能淨係俾幾百蚊當留位費